又到左啲大大隻嘅曱甴周圍出沒的季節

啲坑渠位附近都見到好多大大隻嘅曱甴

落雨仲有飛既添